﻿7 SV ĐH Xây dựng giành giải nhất

Đây là lần thứ hai Thành đoàn HN - Hội SV - Hội Doanh nghiệp trẻ và Đài PT-TH HN phối hợp tổ chức cuộc thi này. 
Chiều 30-11, chung kết nhóm ngành khoa học công nghệ cũng đã diễn ra tại ĐH Bách khoa HN. Hai ý tưởng “Phần mềm thiết kế khung nhôm kính” (nhóm SV ĐH Giao thông vận tải) và “Thiết bị đun nước nóng ở các nhà cao tầng HN” đã đoạt giải nhì, giành quyền dự vòng sơ khảo cấp TP. 
Các ý tưởng tập trung giải quyết các vấn đề bức xúc của HN như: ô nhiễm môi trường, bãi đỗ xe, qui hoạch đô thị, các vấn đề của nhà cao tầng...

HOÀNG MAI
